點解次次都咁好天

今日又涼涼地無咁熱

溫室效應

天有眼效應

唔要好天，要陰天